因此，這種釋放可能會破壞人們對戰爭中的軍隊必須在戰鬥中生存這一不容置疑的接受。 一名現役士兵談維基解密文件的教訓匿名| 2010年7月27日|每日野獸 
 它們不能激勵我們產生毫無疑問的忠誠; 它們讓我們悲傷，引發了一個無法回答的存在主義問題:為什麼? 《傲骨戰爭》|鮑勃·克里| 2010年3月10日|每日野獸 
 她一直堅持她所相信的事情:履行她的職責，她毫無疑問的英國國教信仰的教義——還有她的狗。 致女王，在她83歲的生日|羅伯特·萊西| 2009年4月21日|每日野獸 
 在她面前，她那種恬靜的、毫無疑問的獻身精神，有時使他感到懊喪。 歐文·約翰遜 
 我認為我們沒有這種強烈的責任感，也沒有這種對犧牲的無條件接受。 浪費的一代，歐文·約翰遜 
 他做事從不半途而廢; 沒有毫無疑問的自信和揮霍，什麼也做不成。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 在很長一段時間裡，我們的古代史都是無條件接受的。 《荷馬與荷馬時代研究》，卷一，卷三。 e·格萊斯頓 
 她的藍眼睛裡充滿了天生的慈愛和毫無疑問的甜蜜。 《小徑盡頭的營火女孩》瑪格麗特·範德庫克